其實星期六日嘅賓賓同蝗差唔多

又係會搭港鐵一窩蜂咁搶閘衝入車
又係會拎一個二個大袋或者喼霸住d位
又係會細聲講大聲笑勁撚嘈

打破零回覆

賓賓有貢獻

蝗炒貴哂所有野